俾個學生妹搞到我冇得喺巴士瞓覺

屌！！等陣開工邊有精神

阿妹挽介手牙？

陳晚俾禾sm

有咖

條女仔都生埋

做乜貼我老母

條女做咗太婆未

側面睇唔肯定
但好似識得佢，以前教過佢

有孫未

乜仲有巴士係咁樣既佈局既咩？

手有𠝹痕

係南區，赤柱果邊重有搭過

唔好玩啦Ching，有都轉曬非專利部行88R啦.全部都夠曬期退役啦喎

A09! !

呢個真係做左人老母啦

屌你好心打格仔啦

原POST都係得3張?

3點不露打咩格仔

打面呀 屌你老母 正懞撚

求ig

點解當年冇人起到佢底？！

如此性格尤物！！香港之光！

神級少女巨乳！

@打格王

我阿姨嚟

阿婆

以前中學同學

你搭巴士入赤柱坐監？
幾時放監

張圖至少有10年歷史

條女都好樣衰下

臭雞黎

呢條女如果當年無比人偷拍
今年抱孫未

我屌

孫都抱埋啦

第一次聽坐監係自己搭巴士去坐
自願坐監計劃

張相80年代流出 估唔到呢家仲見到

做咩Post 我呀婆啲相

是咪聖心，我好似識條女

一手揸落去啦

是呀 有冇而家既相

唔好影埋人地個樣啦...又無得罪你啲咩

細細個j到大

毒撚真恐怖

當年大把正野啦 過左十年仲起乜撚底呀